病左 但唔敢食藥驚眼訓 可以點做？

個身愈黎愈慶

發姣就過返隔離登啦

邊個字發緊姣呀大佬

睇醫生啦

邊個腐皮小馬po？

偽毒

我話慶唔係想扑野個種慶呀
真係開始發燒

上床訓

餵你好唔好？

好多野未做

試下用格子餅送藥先

餵咩

On 緊duty? 請假睇醫生啦！

讀緊書 聽日midterm
驚訓左溫唔切

飲左Starbuck屎未阿

No money

訓醒先食藥